#愛拚才會贏：「自己的路，自己有得揀。」—— 何超蓮

家族富甲一方，貴為何家千金，平民百姓就是會戴有色眼鏡看待，天注定。
偏偏何超蓮說話字字鏗鏘，句句到肉，爽直個性十分突出，就連衣著打扮，也愛簡單舒服 ， 坦言好少 「 好女仔、好富貴」， 拍攝當日，穿一件麵店T恤就來到現場，單拖沒有 助手；大夥兒走在草地拍攝，她更主動提議「我唔着鞋都得，你地話事。」可見她 的獨立爽朗和經營自己心血的投入。
擔任不同上市公司的董事職位，同時處理 家族澳洲酒店項目，含着鑽石鎖匙出生擺明隨意門任開，冷不妨殺出一家玖五牛肉麵 店——這可不是一家高高在上賣精緻食唔 飽的高級餐廳，而是實實在在為生活溫飽小確幸而服務的地道民間美食。看着 她落手落腳忙於收拾店面的景況，跟傳 統印象中千金小姐該做的事該有的姿態， 很不一樣。
27歲花樣年華的何超蓮，追求的，不是花蝴蝶的生活，而是「有自唔在攞苦嚟辛」的成就感。

你同何家脫離關係
一蚊都唔用佢地就自己開到鋪先講野啦曬氣

收皮啦

由佢接受教育嘅第一步開始，已經係靠左屋企，佢屋企比幾多資源佢？甚至佢bb果陣嘅食嘅野營養都比一般人好，都係靠屋企。唔愁衣食，就追求成就感，幫自己買個「唔靠父幹」嘅牌坊

蔡生d fd

有錢既朋友都係咁上下思維
老豆比完首期自己供叫靠自己

真係辛苦哂

唔講錢 講背景已經贏左
撻朵都借到幾球啦

係賭皇個女依個朵

不過講下呢篇鱔稿啲錢點黎

何不食肉糜

點都好過四房個道姑既